(jj插沙系列) 孝子買電話比老母求推薦

我知道已經有好多相似post 但本人要求唔同所以又打攪巴打們
我老母電話淨係用嚟開wifi Whatsapp 玩candy crush 聽下歌仔
要求係唔太大部 4.7-5.2吋 輕 操作簡易 用到2年以上 $3000內
大陸小米 華偉都ok

奉上達哥圖

galaxy j7 prime囉2000蚊有找

n6

咩機2千萬前鏡

oppo r11 前後2千萬

好似太大部

我老母唔駛鏡頭靚啊 我見你話2千萬前鏡又無講咩機先問你

j5 vs Sony XA1

C7pro C9pro

le max 2
ZenFone 3
c7 pro

nokia 6 點睇？

唔好買
買完嫌三嫌四話難用

我都好驚所以先咁煩惱！

去衛訊撚到鐘意咪得

紅米note4X 抵用 性價比

樂視 le2 算la
衛訊$799

moto g5 plus

between唔使客氣

sony xa 好少電 如果你老母係咁打機聽歌危危地

利申老母用緊

c5 pro
3 叔d 介面比較易用
又符合5。2 寸

Thanks

Lenovo p2
5100mah 電多到伯友玩足2日candy crush都得
4gb ram Snapdragon625 我諗都夠用